大家講撚夠恒大仔飲廁所水單嘢未

間間大學都有柒野架啦，我就唔撚信你地8大無

手足終於有次係撐含大仔

禾含好波

含大仔嬲嬲

樓豬終於回歸？

恒大仔飲廁所水 屌打奶廁所版鬼妹

我生作恒大人 ， 死作恒大魂

你試下自己間大學被人串，睇下你嬲唔嬲？

杜sir好野

當年我見證住恒管升格做恒大，所以特別有感情

係啦係啦知啦知啦

又唔係飲閪水
都唔知有咩咁有趣

拉

知你老味呀，再嘈我就串柒你

中大夠叫暴大啦

含大現在咪叫廁大

大把人飲西水，飲廁所水先勁

廁所人人都有
西就唔係...